一人一句Matt Leung金句

唔係連登個Matt leung

RAP🙏🏻

Jump your mother sea

哭𠹌左成晚 都無

無撚敵
好中国邏輯

呢個真係好好笑

吊高你阿媽過海

呢個真心拍得住matt哥

Matt哥講先架

好掛住MA丅丁哥

LM, 好掛住佢
佢真係幽默天師

永遠懷念Matt leung

最緊要人有事

哭𠹌左成晚😂

呢個好正